熱血公民全新主題曲《熱愛》~

追追趕趕 冀熱血 誰接受 恍恍惚惚 阿滿 伴隨牽手
我有我愛熱血 享受 試捉緊 泰博

一響起滿笑聲 我窒息 在思海搜索滿 身影

埋藏著 這熱血 埋藏著 這法子
明明滿已溫柔 有票很難
流連嬴與輸之間
維護著 這Basic Law 承受著 這一身 熱血
敢選並未怕難 這票很藍 同滿共老想像 腦殘

一響起滿笑聲 我窒息 更不忍失去這 Basic Law 難永續

埋藏著 這熱血 埋藏著 這法子
明明滿已溫柔 有票很難
流連嬴與輸之間
維護著 這Basic Law 承受著 這一身 熱血
敢選並未怕難 試過失敗 明白熱血的

埋藏著 這熱血 埋藏著 這洋達
明明送過熱時 票卻很難
沉迷食熱狗之間
無能力 去辨認 無餘力 確定誰當選
滿躲藏 這坑渠 熱血找到出口
追追趕趕 滿有著 誰接受 恍恍惚惚 有滿 伴隨牽手
我有滿已習慣 熱血 去投票 這熱狗 在會內停留

記得投熱血公民

尊重啦

我都有填開詞，睇得出樓主好比心機

屌你老母死賤種

唔畀詆譭熱血手足呀屌!!!